喺香港做女人真係難

隨著愈嚟愈多mk妹拋頭露面
做雞做援交做ptgf
件衫有咁少得咁少布
隔離post仲有啲著到成隻雞咁返地盤
呢班臭西嘅價值觀已經好錯
仲要成班波都未掂過嘅厹去吹捧
普通樣又讚到啲女自滿
裝曬假狗你地又話正
所以先愈來愈多呢啲不個廉恥嘅賤女人
生得靚仲洗咩搞咁多嘢
唔靚咪注重內涵囉
邊個話要放低矜持先會有男人青徠
反而仲影衰其他安份守己嘅女性
間接令女人貶值
叫啲平淡簡單嘅女仔以後點搵食
講真啦
大把而家仲pure嘅女仔打扮吓少少仲靚過班姣雞
對波仔收收埋埋先夠矜貴
可惜好快呢啲女仔就變曬毒撚
日日上嚟呻無仔溝
然後一個歪念就走去學人剝衫剝褲
到時全香港啲女人都係雞
自己執生啦吓

再唔係咪上黎開post
一定大把護主犬排排坐

Agger

咪有個得中三就去做人sp嘅mk臭西喺啲post自爆囉
有意無意咁
就嚟真係要喺產房落定訂搵老婆
啲正常女人又唔忿氣走去做埋一份
鬼叫喺香港地剝衫就有大把厹盲目吹捧

香港女人係雞

個難字睇咗做雞字

睇錯喺香港做女人真係雞

顧家男好男人咪又係俾你班港女遺棄曬
姣西就對佢地不屑一顧
所謂純情妹又話已經鍾意緊邊個邊個，又或者成日ff唔知幾時會有白馬王子出現

不過都係多得你地 連登仔先覺醒到港女係要黎食 唔係要黎娶
既然係咁又何必浪費時間係啲純情妹妹仔度 直接去同姣西一晚七次啦

樓主個名

屌我都係

難字睇左雞字 睇黎要驗眼

Me too

笑左

戇鳩
我男友就係顧家毒撚仔
好彩啲臭雞膚淺又貪錢
無人同我爭

難在比班臭雞逼害！

me too

就係男女嘅價值觀都錯
先咁多臭雞

你知啲女都有錯咪得，眼角又高，唔靚仔嘅男人有少少行動就話人狗公，唔係話男人啱曬，但做女人難你地自己都有責任，有幾多case係好似你咁鍾意左個純情小毒毒

何況係香港，做男人難過女人好多啦